[連狗out] 曼聯終極FF轉會新聞暨黑警政府死十世全家吹水區[747]

po 頭幾時先肯拎走白po D相
佢同費sir, sob , 咸爺，朗隊拍埋
挽鞋都未夠班

白lin

貼埋連迪路夫今季頂輸頂漏啲精華啦

今晚,作客,對下遊,深夜開波
加埋如果出Lin 打正選....真係所有西波+輸波既元素都集齊

睇精華
隻Olmo成個小白咁
盤球極似
仲要21歲 而家買遲d佢回家要轉賣都賺硬錢

我愛雲b

真 好抵買 家下都係40m 冬天又講明要走
返到巴塞又冇位踢 不如黎曼

柏豪45m release clause?

Olmo 天花板高Grealish 兩到三班波

但Olmo遲d一定回家

理得佢回家
玩到3-4年 再賺返筆就得啦
最緊要佢都係40m

前晚睇到3am 第2日就病9左
嚟緊2場重要4am先開波

入攻中即係要賣普巴
買埋sancho+防中搞掂

睇呢d西波傷身唔值囉

反冰黨

話說青木咁樣上位係咪唔洗買sancho

今晚又係攻唔入系列

棄連442

Atletico Madrid are interested in Manchester United midfielder Nemanja Matic, according to Sky in Italy.

加錢換SAUL

傳統442唔work啦
現代足球442
一是打不平衡進攻
一是就四隻全能中場中

唔使買haaland

買隻萬能插
要當打 技術好
唔需要快因為福頭個條邊已經做成大威脅
可以做到馬嘅替工

就咁諗好似volland最合適

Sancho 咪萬能插，左中右都打到

價錢太貴 我覺得曼唔係剩好多錢
山神單野太傷
青木+James上陣時間都會大減
可能都是末習慣通漲
100+M嘅買人除非是世界前五球員否則都是覺得不了
性價比好難高

講真 唔睇好sancho
職業素養同精神素質有d差
好難成到材

當下體會係我曼咩

5千萬加matic 換 有佢着數

人地當我地係小球會咋

禾蘭特去阿仙奴啦

加盟曼聯是倒退

Sancho必搶

不了

下代英撚logo

似是福頭多過Sancho

牙傾先真

牙傾係依家一代
唔係下代

買唔到辛祖
買狼隊隻查奧爾都好

買到人未

牙傾有排玩啦

唔好再買山狗level
成個人工結構根本就孭唔起

買D James咁既半成品自己培養好過
至於一D失敗左既例如Lin 要斬纜就早D

當lin 死嫁？
英國youtuber 頭5 多 follower

黃喜燦都唔錯，平靚正

木狗真用15萬周薪續佢，有80%係依個原因

自己都有綠木呢種高潛力等待開發
將買sancho嘅錢補強防中 右中場 左閘好過
費sir都話足球唔需要十一隻星各為其主
搵好core再撘綠葉已經足夠
綠馬普福做core唔會輸比其他隊

直頭勁！

狼隊馬實左啦

依家年代唔同左啦
係可以唔駛咁多星 但個啲位係中場工兵位、閘位可以比啲綠葉

依個真 上場見到占士坐後備一d都唔覺得可惜 上親場又有貨交 依種輪換功能性球員好緊要

睇黎臭利狗最快4月奪冠

原來依家既曼聯方式係咁樣運作
先搵蘇斯克查要既特性.例如買雲比沙卡時
蘇斯克查強調想買右閘.需要一個補位叻既右閘
同時又要英人又要跑得快.仲要識得帶波
然後球探比左804個目標出黎.
之後再比曼聯數據中心由804個選到得返10個去考察
果10個再分為比現場球探去睇佢地
最終決定買雲比沙卡

呢個方式確實好過之前摩狗.雲92咁9買.咩柒都要星穩陣
但係同時又可能out走左好多真係潛質新星

用Systematic又quantitative嘅方法黎篩人 其實可以大大提升中嘅機會 其實幾好

佢地會再分為引援目標排名
蘇斯克查有權否決.但最終木仔如果
2邊都否決晒.就由木仔去決定買邊個
依家就真係似玩fm.fifa咁買人
所以今年買人其實係比較系統化左.減少買球員失敗機率

木狗打造曼聯迪士尼啦
安排lin 做小醜最啱

應該好多都係咁

之前唔係.之前係摩狗要買咩比名單就得
買唔買到一回事所以買親都垃撚圾
依家變返曼聯主導返買人
由個教練提出你想要咩位.同想要佢要有咩特性
教練有否決權去決定球探推薦果堆要唔要

Official: Martin Ødegaard will move to Manchester City on loan until the end of the season

玩完

希望馬達今晚正選

挪威人就跟so9啦

Spanish April's Fools/ Prank day

鏝借黎做乜 自己攻中又有foden bva 打右又可以出mahrez

不過我認為起呢個機制買人既話
就需要真係一d名宿入返曼聯去幫手
果班球探最多都係將個球員數據化
又養咁撚柒多球探
但唔知班球員係咪真係適合.性格又點
點先真正係可以為曼聯效力
所以曼聯講黎講去係需要足球總監
去處理呢堆數據同傾買人

曼城都唔知用自己青訓既
foden遲早都係賣

David Silva 走 佢都接班啦 點會走

留名 睇廢lin正選吧啦

光狗唔會用自己青訓
要時間train
有錢佢都會選擇買買買
你睇下佢有幾多青訓出到黎
辛祖咁撚勁咪又係賣

話時話哥迪奧拿係咪又要準備買閘
用左2億買閘.好似都仲係咁
睇下件文迪膠撚到

係都買左中堅先啦佢

我覺得哥狗睇閘好似重要過中堅
中堅佢要求太高.唔係要防守係要識傳波
閘又唔鍾意雲比沙卡呢種防守太強既閘

又洗版屌你老母

一撞就彈開左 笑撚到我呢

其實呢隻班捷文文迪都幾水貨， 一黎就大傷， 傷完之後完全冇料到

不過曼城真係要買係三線都要買人， 前線應該買辛祖， 中場都要補返施華嗰位， 中堅閘就更加緊火

班名宿9up就叻

係，煩能過西
講野重複又重複
打完句野又例加sosad emoji

當日呢到都想曼聯買文迪
見鏝買到就淆哂咁

一早block撚咗個大陸仔

人地狼隊有晒大計 應該唔會賣主力住

尋日狼隊令到艾達臣紅牌個球長傳好似就係中堅傳
白lin3年有冇傳過呢啲波

今季至少傳咗2球 福仔敗晒

我都頂唔撚順。尋日block 撚埋

續咗約可以賣貴啲

覺得買個識交波比買多隻跑狗好
好似需要組織型前場多D

麥湯傷住踢,今次放過佢啦

上場幾驚佢紅牌，24秒有黃牌 之後55波都去晒
如果係奧猁華應該俾左紅牌

上兩場先傳左球比福仔炒左

多得曼分擔下fred 炸，唔係鏝呢幾年又會多個水貨

笑咗Fred都叫水 而家有人要買真係70m都未必放

舊年文迪唔傷勁撚到仆街喎

其實越嚟越覺得玻唔玻璃呢樣嘢係玄學嚟
曾經洛賓同rvp都係最出名既玻璃人
但無啦啦由唔知幾時開始就冇再大傷

咪係 而家正常返好多喇

其實睇個球員自己點保養身體姐

今年係打得好左，但真係值5000萬鎊？
上場輸第一球都係佢係中場俾人撞甩，咁既身型打英超真係窄窄地

技術傳波強化版簡迪

放唔放到10M

應該唔駛錢
冬季傾合約 夏天正式轉會

我驚麥湯占士玩爛自己
好聽叫熱血
難聽就係有勇無謀多犯錯

撞甩真係無可厚非 你話佢後場比人撞甩 斷纜都可以屌 進攻時斷纜佢都錯唔晒既 真係咁岩比人入波姐

狼隊件大隻仔除左怏同大隻外
射波都ok
近幾場都有禁區外入波

無腦波牛嚟喎
不過今年都幾FIT

ManchesterUnited want to sign Birmingham's Jude Bellingham (16) closely this season in January window

幾年前就係 上年同今年都踢得醒左啦

現效力阿士東維拉嘅加利殊於接受訪問時表示奧脫福係佢最鐘意嘅球場。「今季對曼聯個入球係我最喜歡嘅入波。我一直都好想係奧脫福踢波，有一次預備組盃賽決賽係個到踢過，但個感覺同係到踢英超好唔同。奧脫福係我最鐘意嘅英超球隊球場。」

呢個我見啲人喺連尼加個English Young Talent tweet嗰度都有提起

快黎啦

olmo/odegaard>pakho>maddison

柏豪都幾好J

快d 學維拉名叔 羊格轉會我曼

個球其實awb 責任大好多，根本唔應該傳俾fred

頭兩個唔啱而家曼

今年硬淨咗好多
而家有Hehe影子 可以再比多d時間佢

So9 ：唔係英撚不了

馬斯亞老婆話摩狗搞到馬斯亞差唔多自閉
好撚慘

那段時間，馬斯亞把自己關在家裡。雖然他沒有說出來，但你能感覺到他很痛苦，我發覺自己陷入了不公正的境地，因為作為妻子你無法（向摩連奴）提要求。
我們只能眼睜睜地看著自己的男人日漸消沉。我的經歷非常糟糕，以至於不去參加特定活動來避免和主教練見面。”

識睇波都知.摩狗真係導致後生果班真係愈黎愈唔得
馬斯亞就係個例子.佢依家應該開心返好多

宗師

今年聖誕快車 曼聯啲賽程咁夜點睇

真

白禮頓個傳波助攻靚到爆

雖然洗版 但今次幫你推

grealish示愛？

柏豪

拿拿臨啦屌

光復真。靚仔聯

前晚幾想佢大三元呀 ... 最衰撞柱

btw ... 今晚睇唔睇好

我覺得今晚好大機會輸
作客+般尼呢類傳統英撚波
曼聯無乜優勢
唯一叫普巴出返 可能好啲

曼聯作客=垃圾，定律嚟加嘛

愛字頭啲輪換好撚正路

Welcome Pakho

安76呀

輪換王

又再考多次SOB有無主攻戰術
利申:聽朝起身睇重播

買佢都唔錯 一定比心機踢 價錢又唔會話好貴 又有潛質

平應該唔會好平 不過買佢抵過maddison

靚仔過麥迪臣先

有潛質我就有d保留

Moise Kean終於正選

係， 其實雲比沙加仲有好多壞習慣要改， 佢啲界外球都要成日唔到腳， 控都控鳩死。。。

不過曼聯加陣不論界外球或者角球處理都好撚差， 好似冇練過咁。

難打

學猁狗咁請個界外球教練 同埋唔撚好再妹界外球 妹撚到個個都有人mark先掉

今晚真心唔睇好, 人地隊隊都有輪換, 我地除左占上場有得抖, 仲有邊個夠料出, 攰都攰死

應該輸球死球0-1完

DCL定拉豬勁啲

福仔勁啦

但上場波成個下半場其實踢得幾輕鬆

Zaha 傳得咁靚又比var個啲 1mm offside 收皮

根本無可能FF, 呢件賤種買黎儲未來, 邊可能會賣

作客+西時間, 無乜好祈望

嚟近5日打2場
相信超特級新星lin點都會打一場正選

大家不如估下係今晚定打阿狗

之前普巴咪又係好多球隊友醫院搞到逼甩

如果lin 今晚冇正選代表蘇斯克查正式放棄契仔

今晚啦, 成年0G0A最後破蛋機會

隊波年輕唔怕賽程頻密
蘇B話嘅

每年1g

佢諗個幾十套on9舞可以一次show出黎

馬夏爾呢

難得佢無打錯字, 咪jer住哂啦

又自己幻想啲野屈落佢到，佢歐霸入波有無跳舞呀

耐無入波唔記得左一d on 9 舞點跳

卡路爾個頭屈到
搞到我諗起爆炸頭

免簽返爆炸囉

今次記得轉翻d名
冇直接係支那網copy完就算

安76一落場
愛記踢到有板有眼

教練有料係唔同d

麥迪臣靚仔啲

角球都係啦
罰球都要

每個新教頭都有蜜月期, 睇埋成季先

我地真係幫屈福特起機

柏豪今場同LIN差唔多

仲有甸尼都起埋機

自從炒左馬高施華隊波都正常左

本身愛記d人腳都唔差唔知馬高施華做乜撚野

屈福特對完我曼之後順撚到
打少個都炒人3球

matic + 50M > Saul

我曼專幫人起機

不後最重要其實係甸尼復出

送多個連加特等查比亞喺西班牙有個英撚隊友傾吓偈啦

撘單送埋個jones

送埋jones等佢哋可以鬥地主啦

希望lin 可以創造365 0G 0A紀錄

今晚踢喎...關後日朝早飛咩事

等於為左要遊行所以睇重播

Lin值3200萬鎊半價有冇隊肯要

bellingham fm妖人

淨係搵基斯活特一個都頂撚死你

照舊 有lin正選即訓

而家訓陣先
有既即訓

突然醒起綠木上場踢足90 即係今場實有連狗

我估等陣

Ddg
Awb ice 80m Williams
妹 fred
James mata福
馬

希望估啱

有無都睇啦, 無lin vs 創造0g0a
點都有得著

James都抖足90分鐘喎

可能出james呢屌你老母幾時有人踢斷lin隻腳

唔出都創造到0g0a我真係唔想見到條仆街
又生得樣衰 又要屎波 又要扮大牌未見過佢有一腳好波

我諗係 Mata>Lin

熱個foyth好似出親場都派大膠

希望條撚樣自己申請免戰啦

熱狗又等反cup呀

Daddy 又黎料？

少少地買熱狗反cup

未試過咁憎一個曼聯既球員
最大獲係以為自己好勁 批評佢既人唔識波

0.012% 請尊重

最撚on9係有人迷連唔知邊撚到吸引到球迷你話佢特別勤力我又唔覺

Lin同妹都正選嘅話
大家睇唔睇

連加特是我的偶像。

有些球員，例如美斯，可以憑一己之力，改變球賽，非常厲害。連加特改變不了球賽，但他可以獨力改變一場球賽的質素。

任何球賽，只要見連加特有份出現，你就知道，這個賽事必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場球賽，這正是我渴望擁有的影響力。

可以加注喎清，haha

0:2

2－0

Var 痴撚左

daddy

對撚住利物浦又唔見咁勁

咁都越位?

Var笑撚左

平排都越位

有越咩

下 咁都offside on9架? 同埋var用個咁既角度去計其實會唔會on9左d

英超var

rice

老老柒柒, 入左真係補多注
同場場買曼聯對家一樣, 感情對沖

點睇都唔似越

最初第一次拉條線無越
轉過鐘頭再拉就變越

誤差大到咁

其實你個var咁樣用真係搞到場波好撚on9
你咁樣斜cut落去其實真係分唔到有冇越位

其實咩事

英超var 係笑話

摩daddy

射門冇力

明明個準確度應該要去到goal line technology 先無爭議
但依家就用遠鏡拉線...你差一個pixel...可能已經有10cm差距
完全唔能夠作準

依單野又係好撚有印象

var同黑警一樣 合法地做犯法野

Pogba hasn’t been seen with the travelling #mufc squad #mulive [men]

連

又輸一場

要準確到球員真係傳波前個一刻
再由高空角度睇
畫線要100%準確
先真正解決到var吹越位依個問題

又傷?

吓 又做乜撚野
又要見到p仔打中中

又可以all in 買對家

等睇又P打中場中+Lin

傾轉會姐

睇完出場list就可以訓

訓得

真係似
應該同蘇b攤左牌
過埋今季就得翻一年約

刷定牙準備瞓了

唔撚係掛

姐係
福 lin j
fred p

輸撚硬

fred matic
dan mata rash
tony

深夜西波冇普巴
枉我琴晚冇打狼屌鏝瞓耐啲等今晚

冇妹又準備輸

可能發覺又要同lin踢
普 即刻扮傷

Var真係咪撚出黎搞笑啦

大力神回塘我真係笑撚左

呢下又唔check kane 有無越位先

熱狗又要反盃了

大力神

Daddy又黎料

唔會出matic啦
唉 妹做乜野

個中場後防咩事

走連走梳冇普

啱啱好返錫住用姐

諗住留力對阿?

都ok既

可以早d瞓

普巴呢

冇連可以一睇

點解冇T仔

居然出matic
蘇b覺醒左？唔再用p打中中同放lin後備

冇lin就睇, 落場即訓

預左有d輪換

睇嚟daddy要連續2場反盃了

Diu ah pogba 呢

Matic 唞夠出都唔差嘅

又點呀 屌

so9 有冇講點解冇普巴

靚撚到 金絲點會降班架on9

AWB後備
準備俾人打爆右路

想知

2:1了

P6睇黎走了

可能留力vs 妓

之後會熱血反cup返

依下pikki 柒左有運 當補翻球黑哨

Btw個組織好撚靚 三角短傳

咁有信心

咁撚廢 差唔多喇
屈福特先唔應該降呀

繼續講 繼續燈

傾轉會

點解可以無p6

左閘 終於出返新仔
麥湯同雲比 上場有啲傷

sob終於唔死出lin打正選 有啲感動

啱啱好返無謂搏到咁盡

冇普巴
馬會主勝得返3.85
之前4.幾

又要2連敗了

係留力唔會後備都唔放
一係又傷 一係傾傳會

屌 點解又要我打右
搵威廉斯打右邊喇

想問Dalot去左邊

你條撚樣咁撚廢仲有得踢算你執到啦屌你老母

好似已經成季無見過佢

Pogba is not in the squad to face Burnley as he featured in the last two matches and 48 hours was too soon to play again #mulive [men]

文員部同宗師落河b仔打緊牌

碌梳都有得踢我都應該要有呀

有awb都起碼右閘個位穩
而家呢個陣容全條後防放題

係失蹤人口

英超李安納

前朝野
棄左啦

最怕條友又傷

後防文員部

上場傷傷地 比佢抖下 下場打阿重好啦

失分confirmed

留力 Arsenal

尼當比利d技術幾勁

諾域治隻妖人右閘

尼當比利養得好可以係下一個yaya

竟然冇lin

kane 俾 摩佬用廢左

Yaya假假地踢過疤
依條黑鬼踢MMA 最多變雲耶馬

上場p6出半場姐 今場放後備都得掛

Ole "Quick turnaround. Some players have played quite a bit. Fresh legs coming in, Brandon’s done really well. Dan got a rest on Thursday so he’s raring to go again.” #mufc [MUTV]

Solskjaer to MUTV on Pogba: "Paul has played in two games and has been out for a while and it didn’t feel right to play him today."

......

變左摩教皇時既Benzema 負責拉空+助攻
Son同Ali 先負責入波

Ole: "McTominay? We’ve looked at him but we haven’t done the full scan yet - over the weekend we’ll know more. It didn’t look good.” #mufc [MUTV]

冇lin 想睇

好似又係 好多波都傳左俾ali射，如果俾kane 射應該入左

劇本都係後防是但一個失誤,作客失一球之後成場咬唔入

唔出又話佢去傾轉會
快車場場出到時傷咗又話佢扮傷

一場正選都冇打過Wor

cc龍都幾廢 好彩無買到

快車得佢場場出
真係咁易傷 都擔唔到大旗啦屌

啱啱好返喎...

其他人都係岩岩傷完

繼續雪lin

70分鐘換馬迪confirmed

英人 快 黑 唔靚仔
求其數都幾隻
唐辛 托柒 艾朗連儂 隻隻吹到大一大

後備都唔落 好難唔諗佢係轉會一係再傷
2揀1我希望係前者啦
阿妹值得更好

大力臣啲45度俾波

如果屈福特真係降班可以執迪路飛奧就正

大碌B仔宗師洛河今季都無乜點出, 點解無人話佢地想轉會

傷完但又會再傷
即係傷完未

其實真係好勁
今年跌左都仲有咁上下

可能岩岩傷好 直接擺佢下場出全力呢

不過唔知點解我覺得佢下場麵冇正選 最多後備

冇妹 點踢 麥湯傷埋
讓撚埋兩閘

真係唔覺大力神回塘 睇你識唔識用姐

同路
覺得下場都係Sub, 而會出P, Lin

摩佬要CUP鳥

又劇本反cup

今場唔出佢拎翻d比賽節奏 下場出全力咪仲容易傷

蘇b：lin已連續兩場冇正選 相信已激起佢決心 下場就比返正選佢

佢算係熱狗堆黑鬼入面有腦
之前肥普帶範範都有啲
而家響摩佬手上應該疊埋心水當黑鳩養

Daddy應該將佢變有技術嘅sissiko

範範都有啲定範範都得少少呀
守又唔夠狠 攻又唔突出

錯啦錯啦 sob呢兩場應該同lin講
你係秘密武器 留返對阿先出

快啦屌

忘記0g0a嘅2019
2020重新出發

啱啱嗰場膠膠地

大力神幾下一腳波都比得好靚

簡維 arons好撚正

強化版p仔

嗰批新仔幾好丁
麥迪臣都係呢度岀犂

Aarons 妖人

又冇普巴 有心理準備 深夜睇閪波

贏波就第五 系列
一定失分

諾域治有啲人真係唔夠班踢英超，on99咁係蛾眉月頂手球輸罰球，再on99咁玩失波比人打反擊再輸埋12碼

李城真係幾勁
br用二隊作客贏西咸

摩佬咁都cup唔到, 渣架

駁唔刀

好驚一陣我曼一齊柒

唔洗驚 係一定柒

點會人地至少和到先

我哋送own goal + penalty, FT 2-0

其實同曼聯時期一樣，進攻板斧唔夠多，2球入波都靠死球

好眼瞓 應唔應該訓番15分鐘先

訓教算啦

唔知點on99 失一球
之後70分鐘-6追平
成隊壓哂上去橫傳 亂咁斬 藍天射球
90分鐘吹雞完場

班垃圾就上ig打 this is not the result we wanted, but we will look forward to xxxxx game

今場劇本
上半場先輸一場死球
然後對面死守老鼠拉龜
然後下半場比人打輸多粒
Ft 2-0

still happy to have grabbed a fking goal

Thank you for your support

智利工程師幾時比人炒

屌好有畫面

個頭近啦 椰子頂上

一黎
二黎西咸真係好廢
同埋工程師今場啲調動on9到爆

22.09.2019
West Ham 2 - 0 Manchester Utd
羅賓漢

贏到曼聯就知佢有幾廢啦

撚羊

見到龜頭lin 握手

Pogba又傷？！

傾轉會可能

link?

上場都半場入3粒

仲有作客 今季作客閪到爆

羊

對住chriswood 等睇白連輸頭搥

撚羊啲passing

Dalot呢？

普巴今場做咩後備正選都冇 又傷？

福好似好信唔過bw咁 下下bw後上佢都唔傳

羊師傅好似華西咁最尾做一年吉祥物算啦

Shaw young都一樣好少傳

講咗十尻幾萬次啦拉上去睇啦

撚羊食屎

深夜西波

唔知會唔會 馬迪換大力臣
好似果陣山神 換mk咁

西西地

曼聯live有無

獨撚死都唔傳

feel到又要輸了

福又鳩ban

正中到

都中龍

今季做晒心理準備 場場閪波

彈一下地就可能有

屌
死福頭
獨撚夠未啊

唔關事
條友獨撚食
自己唔入一球先唔會傳

對面多犯規到呢

呢下黃得啦

占真係好正

James

Fred

鞋都甩

當自己dybala

矛撚到

柱。。。

嚇到

做咩踢到鞋都甩埋

cls了矛到cls
衰過mma

福差啲

係咪中柱

麥龜笑撚麗人

馬迪暫時ok

yes

咁大份都唔夠人頂

8000萬磅

又係靠transition先有攻勢

角球？？

岩岩馬仔分得靚

得個大份同高
但根本跳唔起
On99
完全唔撚同vdd
又高又快又彈得起

williams又食一野

矛到

矛

巴士利

ddg

威廉c又俾人剷

西到

暫時睇新仔真係好對辦囉 點解一直唔出

屌 好撚茅

又要失分了

應該好快對面就打少過 下下咁鏟

呢場似會失on9 高波

好耐之前撞到J子飛起
爆炸第一時間過去凶9佢

渣甸又被摩納哥炒

妹迪今日幾好。啲波好快就甩唔會妹下妹下

好驚甸恩亂咁吹

對面好撚矛喎on9

仲有陰鳩福令佢拎紅

冇乜轉邊

楊格好有型

甸恩真係九唔撚撘八

屌 茅撚到

勁茅，好多吹停

屌你老味依家究竟係咪自由搏擊

屌 MMA隊

柒頭福心諗大把freekick射

月圓狼叫

左邊廢哂武功

m9

羊同馬迪抖足 間唔中踢下真係唔錯

Fred真係好左好多

佔中陣
條邊長期得一個人

福咁多one two睇

反而多咗左邊唔使成日靠占士

屌 護空門

差啲

頂 差少少

今場暫時ok

因為無lin

差啲⋯⋯⋯

抽楣底啦

一出就熄機

Williams勁過條廢梳一班

痴線 個禁區多人到

有普巴頂埋p更好

唉

贏到可以上第五

James呢球應該球不著地就窩利抽埋去

當佢阿古獸咩

其實平時練波係咪全部都企定定唔郁==

bardsley 好勁

馬

W仔雙槍？
左腳出波好過shaw
又可以右腳推入中間

個波食咗西離腳發唔到力

兩條友封近柱冇計

係咪左腳唔岩

羊啲passing

真 出波屌打肥shaw

白lin頭先頂空氣

巴士利借皆依摸福仔定馬仔個頭 又想撩慶佢地

右腳球員

岩岩個下右腳出

右腳
左腳一時時

係咪近視，漏頂左幾次

睇錯

呢d 情況一定失分

肥shaw直頭唔落底

幾時開始叫W仔 好難聽

P仔今場俾波合理左好多

出得咁靚

呀fred真係好正

今日啲波好順⋯

BW 啲助攻好幾撚多

諗起盧卡古

睇得明就得

個龍自己扭到

嘩普比咁樣拗一拗

睇落左右腳都掂

Joe hart

太突然啦個波黎得

b will 啲岀波咁好j

兩閘識出波真係易踢好多
見撚到shaw同雲比沙卡都想嘔

感覺般尼收哂入中間比兩邊你玩

嘩 好耐冇見個佢

awb識出波

Shaw一季交得出Williams兩球出波既質素當合格

好似好耐冇見咁

就咁睇 雖然入唔到波
但比平時對中下游 進攻走位係好左
特別Williams啲助攻的確幾好

費sir昨客都睇呢隊西波

Fred d派牌愈來愈好

williams唔知上年家前年
好似係全隊最快球員？
不過果時未有james

根本就應該長用williams啦

肥shaw除左年齡同肚腩
有咩贏得過BW

終極泊大巴

近呀嘛

Shaw先最想嘔 awb都算係咁

個樣老咗超多。。。

唔洗買左閘了

笑晒口咁

Awb己經好努力進步緊
梳就....

受傷次數

明明awb出得唔錯
上場先助攻咗球

但要買右閘後備
唔想見到羊，dalot長期失蹤人口

減完肥就傷
然後再儲返肥
無限loop

係咪換joe hart架, 咁有機入波喎

有laird

其實仲有隻文沙
不過嗰個又係失蹤人口

今日暫時都踢得唔錯呀，以為無救既Fred同P愈黎愈似樣

Lin今場第3次輸過頭
遲早出事

Ddg大腳波真係屌足5年無進步
又唔撚出營 垃圾

究竟ddg有無一次長傳係靚

好波p

馬仔

Goal goal goal

P仔靚傳

又送禮比馬

靚波

Will 仔對抗性高啲可以長期正選

廢lin又輸

最可貴係Williams 肯單對單 唔係齋踩停

又係對面派膠

P仔勁撚到

P又a了

呢球p仔好勤力

記得呢度有人話出p同出lin差唔多

p

P仔今場d護球
n下俾人bump都無甩腳

傳得好靚

前兩日佢同拜利一齊 揸得車其實係咪好番

廢P

大聲叫 新碧咸

p仔又贏

牙fred踢到從容不迫咁

又收聖誕大禮

俾得靚

上場已經燈左次

我為我之前 Lin>P 既言論道歉

連續兩場p都有助攻 都比人狂屌
新史摩寧做咩都 錯

Lin

如果係lin

P又一球助攻
Lin呢？

p又有助攻
廢lin 躝啦

馬仔啲單刀好穩

P又屌打lin

感動既係連可以有紀錄了

又話曼聯要輸

0入0助

P唔勁
但好過lin十班

Lin 係入錯行

俾福仔射應該俾咗龍門

靚助攻

都係要靠送禮入波

占士完全隱形

P仔最近兩場同之前最大分別係first touch同背身護球
Lin一世都做唔撚到

馬仔啲finishing好咗

正選

馬又想迫害我lin

送禮勤

P又助功

P今埸唔使俾人話垃圾喇掛

其實真係差唔多
兩舊屎

就當p同lin都係屎
P一定係冇咁臭先

屌 仲續廢LIN 屌 放去中遊啦

啲分邊正到

大力ban看台

打主攻 係咁上下

冇位跑

p仔希望百屌成材

屌你老尾

肯認錯
好過7婆同警曱

P會成日自己起腳

起碼肯郁 現位
Lin果啲 鳩到比黎都哂氣

費特寶寶

今場對面縮得後 完全屈唔到速

咁又無咁誇張 九成射龜

p仔最撚慘係俾摩狗掟去打防中

今場 啲one touch 咁好j

Lin 搞fashion仲柒過佢踢波

今場ok嘅

主攻馬達 反擊占士

馬仔conversion rate不嬲全英超最top
但佢射得少

佢單刀不嬲極穩陣

卡膠接班人

勁ban中楣

福高難度單刀幾穩 但正常單刀成日鳩射

Lin可以專心玩IG

好過lin笠過條眉

呢兩場對家咁好人係咪送禮咩事

真 面對面單刀佢好閪

唔知上季定前季
不時單刀都炒

找數呀仆街

P仔希望好似FRED咁越踢越好

中楣都算喇 佢撚中咩

見到預左唔入先 起碼無咁失望

出連破紀錄未

拜利唔知 文沙肯定已經復操
明明2個都好波 希望佢地健健康康

屌 羊又唔撚睇

今場福都隱隱哋型

呀p兩日兩助攻

仲擔心上半場0:0番更衣室

下半場入俾你睇

有幾何我地入先

咪撚換呀屌
隊波今場run得順

早幾年最中意贊球皇同p仔 撐到走左件 今年仲印左件p15 希望越踢越好

撚羊係垃圾

馬仔作客般尼埸埸有波入

羊洗唔洗咁藤雞, 下下大腳清

今日p唔錯
相反丹占個態真係好沉

今場竟然冇

退休啦

羊不嬲都係咁架啦

運氣返嚟啦

西時間黎講呢上半場算幾好睇，起碼兩邊會攻又快唔會死守

想睇佢將DJ換Greenwood

仲當打 踢到40都仲得

同季初一樣姐
對面打大巴James就無用

擺明有心叫佢唔助攻同埋做最簡單嘅嘢

今日p踢得好係佢拎到羊啲鳩斬
呢樣真係全季冇乜見到有人做到

P又刷一個assist

去撚左冰

佢唔大腳清仲驚啦下話，上年歐聯有版你睇

啲波唔好好下下拖到死物交同清啦

對弱隊咁樣禁住踢先似返隊波 仆你個街早兩場對屈福特 第二日返工同事問我曼聯到底幾時落英冠

dalot去左邊？

轉邊太慢太少 變咗老鼠拉龜打唔入

見佢啲FirstTouch同埋背身攞波都唔錯
有一定嘅硬度冇咁容易俾人拍甩

呢個問題講撚左五季

好似傷完
岩岩先出返係預備組

對low block隊發揮唔到
唯一一球搶眼就係transition right flank爆落去搏到個fk
sancho是必須的

文西 拜利 rojo
四個打緊麻雀

馬仔又入

就係咁耐都改唔到先死

20萬週薪 射單刀閪咁有點接受唔到

依場 進攻幾好
B Will依場似打 左翼衛

今日唔撚好俾我見到lin落場

好怕下半場又有人自爆失波

Andreas Pereira created more chances (3) than every other player on the pitch combined (2) in the first half against Burnley.

都算係咁啦 叫做有一兩下one two同傳波
對面又茅又大巴
福今場同james差唔多

幾好幾好扭
反正福仔都移入中路

好緊張lin究竟破唔破到紀錄

bwill進攻有配合 防守都cover得幾好 好過條肥撚

做乜9

d砍波幾到位 不過唔知係咪想喂大佬 有幾球可以砍都唔砍

你同佢定

失分罪人list
1.DDG
2. Maguire
3. Lin
4. Fred
5. Young

進攻用波 個腦一定好過shaw

P=新古天奴

包一次越位就棄用

Shaw有價好賣

最靚嗰一下漏到最後去咗DJ 到

今場個陣幾好
中間廢特搭馬迪 都唔差
唔洗場場麥湯 SO C場場都個兩件真係踢撚死人

妹迪

james入sip比條路p 拉右砍幾好 始終james唔係打右

穩到仆街

如果p無簡巴西 簡比利時會唔會有機入到國家隊跟迪布尼學下野

6. So9

19歲黎講 依啲犯錯仲可以接受

牙冰係咁出醜
好快奶野

咪燈 一陣輸畀你睇

對泊大巴隊真係可以轉下唔使用死幾個

馬迪無人逼佢 佢又少上腳 比波一向地穩同準
用嚟頂一場兩場真係唔錯

白lln 同fred 好左好多啦 比d時間添

Fred好似依排場場都打足
唔知下半場有冇得抖抖

牙冰唔怕燈 佢靠實力

快d入多球出lin啦

佢之前1對1麻麻 但係今場進攻好過肥梳好多 好肯跑都差好遠

買曼聯贏博得過？

本身睇個陣諗住中場實踢少個

又唔見速率有下降喎不過

一出就可以訓教

呢下要讚P 比得靚

上季抖夠

上半場 有兩次慢鏡睇返
成條防線行返前 佢係最後個個 都係包左越位 希望佢有進步

d巴西人係幾好耐力

對面唔用波踢
佢用波嘅話唔錯
撳住黎踢佢係唔錯嗰種球員

對慢既隊唔怕

馬迪之前廢係因為又老又場場出JA

好彩身在係歐洲

輪換咗左右閘同中場都踢得唔錯，中後場都組織到上去算係咁。估計羊下半場防守應該會爆多一兩獲，不過對佢都冇咩太多要求了，快啲退休做曼legend 算啦

p係咪進步左

換fred休息下啦

馬迪+妹=中場0動力

費特冇人替補
反而可以出馬達

Pogba唔輸波都唔追波

無防中換wor
一係lin 一係jones

老波骨係咁

P都刷到助攻
開始懷疑連加特英冠都踢唔掂

又盲反

好肯定咁講
p個球波
比lin lur到個波都比唔到
所以兩舊屎我一定揀p

港超

事實條廢西英冠料

Jones打防中

對強隊梳又唔係特別勁 都唔知出黎仲咩

不了
返去打字plz
陣間又傷點賣得走

啱啱訓左 妹傷左？

比人睇板

唯有換lin跑下啦

費sir用法

N年前打過，仲打得幾好
點解會退化到咁

俾是但一隻英冠攻中打曼聯攻中
80%時間正選
我都肯定唔會有人可以0A 0G

lin呢個紀錄好撚勁

好似話留力打阿妓

真係好撚廢

馬仔笑得幾開心

歲月無情 對上一次睇Jones打防中已經係費蛇年代

最勁係曼聯續佢加薪

有場打阿狗踢防中好撚勁

William 比 shaw 差嘅應該得番啲位置感問題，有時會包越位同走得太上龜唔敢俾佢

佢唔係廢佢只係傷得多

講真 如果佢踢傑志東方
我會有啲期待

打皇馬果場先勁
不死人咁

羊真係掂親波就大腳抽上去
其中一個曼攻唔撚到原因

牙fred唯一有得彈嘅位係咪球fk
現位補位分波完全無問題

係差默契 要同班大佬夾多d

一定埸埸入埸

Jones19定20歲第一場踢曼聯打右閘 扭定唔知撞上去勁撚到 仲要係成日都撞到上去

分邊分得幾靚

我估陣間應該會出Jones打三中堅 俾是但一個中場休息

獨撚

岩岩見到祖赫特係後備諗起
佢最風光果陣逼走左舒米高去英乙
到舒米高開始拎英超果陣佢就比哥帥雪
然後仲要係咁出醜
而家連中下游球隊都仲唔到正選

歲咩月無情呀
一年都踢唔到廿場

我寧願佢大腳抽上去
見親佢掂波就好驚

就算到今日
佢搶到波都鍾意千里走單騎殺上去
佢短程其實幾有力同快

通常爆完一輪就會拉親hamstring

Dj 唔係破唔到大巴咁簡單
佢今日係狀態低迷

成隻牛咁撚樣但係郁吓都傷

咁都吹

費特呢球

個hendrick咁撚嘥料

果陣佢唔傷既話成長進度應該係幾好
同埋加上果幾年曼聯太多變化

今場ddg拎唔拎到clean sheet呢
對上嗰次英超cs已經係9月

但呢下出得好靚

foul西咩

上場已經係咁

想睇Greenwood 啊

True

一屌即刻有野睇

唔知

馬迪唔差wo

係都要燈下先有表現
前幾腳甩哂腳

DJ

點解唔駛睇var

楊又守得又有型 唔錯

癲恩又開始亂吹了

Foul乜9呀

識波 比個正評你

吹乜9

佢點解又做番主裁...

可以用好C服黎形容

呀fred着哂火

費特啲頭槌

森巴簡迪

直頭var都唔撚俾佢睇啦

好驚牙冰爆炸

算係咁啦 算勁過 果陣長期英格蘭正選龍
曼城又有起個訓練場用佢名

你睇下 利之前果個龍 踢完場歐聯變地底泥

終於知道牙p衰咩
佢有時想花式傳波 之後又傳唔到
佢做好傳波依樣已經好過Lin

球皇換james好大機會刷到a

咁祖赫特有能力過靚仔龍好多既

DDG上季沉到而家
我地仲係不離不棄

比你快過我

咪係 全盛都有幾年top 10

Matic真係慢撚到

Joe Hart專吸世界波

ddg再頹都好過利個model啦

Williams好快

出lin就訓得

呢到咪又係屌到佢反皮

今場算係咁 差唔多要換

但啲補位仲好勁

馬果球真係睇球証心情，琴晚鏝個文迪被人後面撞 都冇吹

猁狗件龍差過祖嚇好多, 歐聯嗰場直頭搞到心理崩潰敗走英超
祖嚇心理質素高好多

其實丹占今日咁沉應該都關羊事
進攻差唔多完全無支援
仲要幫埋佢防守果份

反而仲可以

都係屌姐
上面講果兩件
直頭球隊都唔要佢

下年有癲仔洗撚要ddg咩
賣去祖記好過

對面d射波球球都射到咁

McNeil我地青訓 傳過想買返

對面全攻

文迪冇跌咪唔吹 有跌一定吹

Mcneil
回購啦

又包越位

Pellegrini比人炒了

清新都勁過當年猁狗堆龍啦
如果唔係高普都唔使咁貴買件alisson返去

Deal

留佢響出面幫手打強隊好過啦

輸完即炒？
雖然唔係呢場炒就下場炒
是但一場架喇

嚇死 好彩人地柒

west ham 換帥
幾時賣rice

deal撚咩都無位俾佢打

馬迪爾慘被撚狗

佢好過占士

傳緊椰子又頂到完季

Cls

嘩屌 殺人呀

睇黎ddg個clean sheet凍過水

完全唔覺得rice有乜勁
二線工兵料但80m

BEN MEE呢球紅都得啦
VAR唔該做野

其實dean好快會係英軍正選龍，我曼將有三位國家隊正選門將

紅啦屌

嘩 攞命咩

茅撚到

Ben Mee狼到

屌 福空哂先吹番轉頭

無人衝遠柱

cls dllm

甸恩真係on99

收山腳

舉到咁高踩落去

屌 下下鞋底落剷

癲恩仲有得吹英超真係笑話黎

本身俾左得益, 馬仔甩左腳先吹

罰球角球今季有冇入過波

仲痴線過熱狗
on9 下下收山

本身過咗就單刀或者二打一
屌你收山腳連紅牌都冇 on99

睇身價都知啦認真
史雲斯15m就放占士
般尼就標麥尼爾35m
麥尼爾上季已經喺英超打起咗 一早已經係主力
占士踢法仲好幼嫩
麥尼爾其實真係好少少

淨係個動作都紅得 莫講話過到就直接對龍

快d入多粒

點解成日開短

著得殘體字波衫, 就要踢夫足球

Ddg開唔到長囉

福 可唔可以諗下比波 咪on9推

工程師炒左

又冇事

成班盲撐曼冇睇過般尼就覺得人地廢過占士
人地好明顯勁過james
用腦啲 skillful啲
占士係快啲

一拎到波就w低頭，推！

講緊角球

Agger

甸恩我屌你老母

阻人前進呀？

甸恩on99

癡撚線 要個var黎托咩 次次都唔撚睇

咁都無pen

甸恩

cls

Dllm 癲恩

甸恩真係癲

又無？

兩個唔撚同類型點可以比較
你可以講丹占踢法限制左佢進步空間
但麥尼爾呢類我地已經有福馬甚至A仔

甸恩癲撚線

癲恩仲有得吹 痴撚線

Burnley愈黎愈癲
打Rugby

主場啲球迷真係onL9 ⋯⋯⋯⋯⋯

屌 都話甸恩亂黎

連var點判都唔撚聽

禁區有人跌低起碼都睇下var先啦

var都無？？

A仔？

Sob應該走去同助理嘈下

有冇人處理下甸恩

癲恩支哨究竟係黑定係盲

般尼班賤種斷腳未
茅撚到

越黎越多字母哥 今日又多個A仔W仔

平安鐘

和硬

似禁區外無得睇VAR
但屌你老味巴士利次撚次倒戈都打高十皮
對住利阿曼車熱就次撚次自動申請紅牌

Ddg

爭啲輸

呢啲撚樣真係要私了

DDG

甸恩應該做番var裁判好過出尼
上場曼 佢都係做var

唔撚知邊知A仔

咁早

嚇撚死

A PEREIRA

越睇越似季初對狼隊

巴士利食春藥
驗尿

右羊 = 又贏

屌呀

p15呀

無手球？

屌你老母又殺人呀

後備料

領先一球好撚危險, 平安鐘

第一次聽

又殺人

人地波衫印A15

茅撚到on9

屌你老母般尼狗

真係cls

lin......

對親曼聯就係咁

痴撚線

神來了❗️

要出lin了

幾時先紅

陰公

不嬲叫P仔
以為係angel gomez a 仔

訓得喇咁多位手足

Cls, 般尼成班爛仔

出lin 訓得

屌一比零咪撚出連加特啦

又lin...

黃都無，笑左

出lin

仆街啦.....出lin

係都出mata啦

有黃

LIN

屌你老母

訓

有

Mola mola

甸恩般尼死全家啦屌

痴撚線般尼
踢波定踢人啊

茅撚到咁都係黃？

屌你老母又出廢lin

訓覺lu

未穩贏就換lin

貼多次

瞓得！

大家即管笑, lin儲左成年氣今場要爆喇

嬲撚到仆街 on9mma

仆街

29場

應該要出Greenwood 啦

四隻腳功夫足球

唔撚係掛...

失分了

屌你老母foul夠我占未

換p添

出lin訓得

般尼班狗fans
食撚屎

廢lin又攻中

james太快 成日比人侵犯

見證連今日做0.001%

出greenwood 啦

麥尼爾點解會係同福馬彭比較
如果真係要夾硬講似 麥尼爾最似應該係連加特

屌

占比人針住黎踢

收起占啦, 咁樣落去想佢收league咩

連大帝最後20分鐘可以擦數據嗎

點會換p

次次見到james俾人foul都好似俾車撞咁
真係好驚佢大傷

綠木換埋占啦

丹占係咪練開神打 場場比人咁剷法都冇乜傷病

連球王上場

你地嗌失分我真係以為失分呀

佢踢法係好易俾人踢
起動太快對面焗踢腳整停佢

佢仲未好識缷身

即刻唔想睇